是咁的。話說之前做project ，好撚黑仔情況下同咗班大陸仔一組

咁我梗係追問下佢地點睇香港單嘢
利申先，班撚樣成日又唔返學，又死都唔down whatsapp，我被逼down個we7。

有啲嘢今日唔爭取，呢世都冇機會！BTW究竟2021係去邊同做乜？